
                      No me gusto para nada esta película, soy aficionada a las películas venezonalas y esta deja mucho que desear, la "trama" de la película no atrapa ni un poco, muestran de trasfondo mensajes políticos que nada tienen que ver con la película, volvemos a la época de las escenas de sexo casi explicito que no son necesarias, no tiene nada de emoción o de humor y ni siquiera de un drama que realmente atrape al público, esto sin contar los cabos sueltos (nunca supe que paso en carnavales o que papel relevante tenia el del kiosco). No la recomiendo, el cine Venezolano tiene mucho que dar, y ha avanzado mucho en los últimos años a mi juicio esta película es un retroceso, habría quedado mejor como un cortometraje o algo así.
        
            